【新版“黃雀行動” 告終，多條逃亡路線均已堵死】

安排返送中抗爭者偷渡到台灣其實已經進行了一段時間，據自由亞洲電台記者從多方面獲得的可靠消息，早於今年七月份，已有兩批年青抗爭者坐船逃到台灣。

在七月有兩批抗爭者逃亡，第一批十多名抗爭者坐船從香港出發，直接到高雄。
另一批抗爭者坐另一艘船到離香港300公里屬於台灣控制的東沙島，然後再獲安排送到台灣。

至於這次逃亡失敗的路線，是由香港直接到台灣屏東，據了解，原本在屏東接應的人士，週日晚上十點跟船隻失去聯絡。

有協助港人的組織表示，相信安排香港抗爭者偷渡到台灣的路線已經被堵死，沒有人再敢參與這條逃亡路線。

另外，過去一個月，香港水域附近氣氛異常緊張，不時看到有中國武裝艦隻巡邏。

偷渡赴台「着草」 路線曝光 收費100萬

樓主share大公報

唔係新聞 ？有哂 source 唔識自己判斷 ？

抗爭者應該有自己嘅行動組, 負責行動安全.

香港水域比中共水域包圍，的確好難走

無咩理由幾單案夾埋一齊著草，真係有d難說服人去信
強行被送中做白色恐怖反而合理d

唉

其實東南方係公海

但係支那人又懶又貪威識食，連U2都偵察唔到，好質疑消息來源

如果當年英國佬有拎埋萬山群島，香港水域就唔洗被包圍

如果有家長幫手組織嘅話唔出奇
沙律又唔係可以日日食
想一次走幾個都無可厚非

有咩冇理由

個圈子其實好細

有上千個手足畀狗咬過票控
一日走一個都要走3年
本身食沙律都係有風險

推

唔通2,3個人就運一次

油費，人費(特別咁高風險)
隨時一次出船要幾十萬

呢篇文

好消息係證明有人走過
壞消息係海路呢個方法都無左

除非有人玩到潛艇 短期內都好難搞

坐得上船個個都有案係身架啦，同埋唔通一個人包一隻船咩，哪有錢，咁都要陰謀論

支那最大規模的"近岸軍演"仲出海, 無俾支那擊沈算強運

共產黨話九段線範圍裏面係佢嘅領海
佢唔會理公唔公海🤢🤢🤢🤢🤢

push

暫時仲有惟一方法會係 美領 英領

原來有班已經成功走過..咁唔怪得共匪會截到

就算無鬼

陸路，天空都封左
自然唔會放過水路

點解仲有人未block樓主呢件五毛

聯署支持封殺微信同TikTok

係裏面等到光復？

屌 見字block樓主啦
起底

咪有成二百人之前走左去

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

如果搵黑社會攪， 可能比大陸收買左
比個機會手足上船起佢哋尾注。
錢收左命冇埋

字頭搵個水魚比安家費。。。。

黃世澤話係代表中國係南海部署咗好多野，監察得好緊要

你一世唔出黎？

你不如話唔撚送香港比中國好撚過

最大問題係一般人可以用空路走

被人告果班 除左水路
真係諗唔到點搞

陸路同空路 連境都出唔到

死路一條

Ff下幾開心既

呢排南海同台海局勢緊張, 水路多咗成堆支那船, 逃亡係會比平常會更難

走白粉都有人護衛啦,

起碼揾人杭住個中間人先啦

其實你知唔知咩係萬山群島

係呀封死晒啦

至少有機會活命

借用疫情封天空買機票基本上已經可以鎖定
得返陸路水路做得依啲拆家本身可能已經有枱底交易，起尾注你都唔會知

而家台海同南海都作戰狀態
多左人巡邏

而家着草啊，你估有錢就買機票走咩

其實我諗佢地走得都知有一定風險，只能夠話真係唔好彩係佢地呢批中招
希望佢地人無事
唉

人生已完，安排佢地做議員得唔得

咁樣實制係落美國面，一定唔會比人入。入到都會趕返出嚟，大家面蒙。

水路比大陸堵截左，空路要passport證件，呢d比港共沒收晒。陸路變左唯一選項

？
唔知你講乜

創作小說的確唔係新聞

你入去美國領事館，佢唔俾你入唔保護你，你覺得比人既官感會點呀？

國安 有咩想分享？

去到入領事館呢步
就係博政治庇護 送去外國

個個星期馬料水對出都有幾部海巡 都覺得好奇怪 前幾年冇試過

哎！為佐香港人民主自由，年青人真係付出好多，甚至前途和生命！😢😢😢😢

政治庇護之後去外國 班狗有冇權阻？

南美毒犯玩開啦

英國佬話唔要嗰個囉

首先美國要靠企硬出手幫
呢d case美國咁多年黎唔同國家
做過好多次 有晒經驗
係睇會唔會去盡 (當然都要果條友係正路)

港共中共要阻 最癲就去到武力包圍 類似王立軍咁
美國肯企硬 人一定無事 但就要搞好耐先走到
而過後 最差可能要徹館

非專家 等手足指正

我覺得中左國安法
基本上日夜都有人跟縱
一出公海就gg

陸路幾乎冇可能，你即係直入支那地盤，仲要行到過去廈門一帶先可以坐船過對岸（金門？之後再駁去台灣，但唔知金門同台灣中間海域又有冇解放軍船隻巡邏）

擔桿以東(今次出事個位)無島㗎喇
就算英國佬當年攞埋今日都可能出事

係肯定出事 實話係國防

明明係想搵位釣魚。釣魚都唔得？

咪講埋d柒野啦，釣魚，不如話去船p，唔小心出左公海

認咪仲柒。講下其他野都有啲on9仔會信下。

然後好似阿桑奇咁樣住幾十年？

你當美國開善堂咩

香港人最多係錢
買架私人飛機飛過去咪得

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

一定要數臭支那人

耐唔中打下飛機對身體有益

有，除非委任做本國外交人員。咁就因為外交豁免權無權阻

你估吓有無咁多文件，唔使講咁白

仲有家長咩

Push

搵人扮食沙律同扮提供家長資助已經捉唔少

台海危機期間基本上唔使再諗東渡台灣，成個台灣海峽乃至中國東南沿海都係戰區，一定劍拔弩張、戒備森嚴。

你估過海巴士15分鐘一班一程20蚊你可以自由揀坐邊班咩？

比著你係蛇頭，拉到都係要坐，走一轉運廿個風險大定分廿日走廿轉風險大？

強行送中即係支共有心想捉佢哋慢慢查慢慢玩
又洗乜報比你聽拉到佢？

求吓大家可唔可以上Twitter翻譯英文不斷推！

成在無大台
敗也無大台

有都話無啦

認真
應該一次行動用十隻以上大飛,以正三角形陣式前進,正中間係補給艇加人員艇
每艇分隔1km或更多,用radio溝通, 理應呢個船隊有能力及早偵察到危險同避開到
類似咁

個海咁大唔會封得哂

本身無錯既
但而家南海局勢咁

前者你講得岩
後邊我當你去到金門
你知唔知金門同臺灣本島有國內飛機航班唔洗搭船

組織海巡隊截擊支那海盜

唔係黑就係紅 講完

都幾奇怪，明明對上7月果2次都走到，重有之前果2百幾人，但今次衰一次，份報導就即刻講到所有路線已被封，其實似係想人死左呢條心，連試都唔好再去試多d喎。

依條友出po都有正評

但用常識推測討論，陸路唔work，空路一係無證件一係唔知係咪已經做左港共target，海路支那軍事幾廢都好，要封鎖香港近岸水域應該都做到
都係個句prepare for the worst，假如民間力量搞唔掂，有心人下一步可能要接觸下外國睇下可以有幾多協助

呢條片堅野....
對返新聞相就知道

非法入境搭到飛機?

竟然台灣收左咁多香港人
應該大改港澳條例比香港人入藉台灣
甚至比東沙島香港人住

憑咩要人割地比你?憑係香港人?
咪痴撚線啦

如果港澳條例取消,香港人就無保障,
以前香港人係可以免費移民台灣
依家應該恢復

唔知

我思想突然落後咗幾百年冇諗過可以飛過去仲諗緊點避開中共啲船

你覺得蔡英文喺背後會唔知發生咩事？

台北已經開咗幾間鋪頭專係比因為上年反送中走難過去嘅後生仔自給自足，又收留咗林榮基開返銅鑼灣書店，背後應該仲做咗啲我地未必知嘅嘢

香港以前有段時期好多越南難民走過嚟，照你咁講係咪當時都要割塊地比佢地

有冇諗過買部航空母艦黎著草會安全d

其實去東沙島再駁腳係咪穩陣啲？不過都無用，而家無人咁接呢啲job

應該買架隱形戰機好d

F-35 閃電戰鬥機 點睇

有時真係好憎香港有你呢種咁on9既物種

點同，香港人高尚好多

關細柒佢咩事?

千歲鷹

兩間消防局嘅文件都可能要三隻櫃，唔好睇少一間寫字樓文件數量

本網滿佈五毛，支那人係要串下佢，屌到佢地無地自容。而且支那、港警查錯案、證物保存欠佳都時有所聞。

究竟係想俾人見到定係唔想俾人見到

唔封天空都鎖定到, 有案在身被沒收PASSPORT既根本唔到上到機

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

其實美軍可唔可以係香港水域附近接應??
反正中共都唔敢搞佢...

做左大把野收留班學生

你老幾呀？要強行送中？
肥佬黎呢啲頭號目標都未送中，淨係港共法庭都夠做死你啦

你邊位？美軍做乜鳩要接你偷渡者？

1百個

話知你去到太平洋
佢地都會拉人

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

係人都知近期支那喺南海係咁打飛機，截到人走佬只係bonus

咁樣走, 好多野唔帶得
帶個背囊都係負擔
隨時真係得一個銀包就出走
身上面乜都無

所以玩小型潛艇 螞蟻搬家

每次運1，2個義士走
係呢一刻邏輯上唯一的可行方法
最大問題係技術上 資金上

空路同陸路係徹底死亡
因為被告的人無可能出到境

邊度買隻小型潛艇？

南美毒犯係叢林自己整
有隻仲橫越大西洋

只係理論可能
空路同陸路 連理論可能都無